{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61407&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창풍경소리펜션"
    },
    "text": "大関嶺羊牧場は周辺に羊牧場と三養大関嶺牧場がある位置にあります。 車で20分かかる距離に小金剛があります。 入室は5時以降可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、ペンション内では喫煙が禁止されています。 平昌市外バスターミナルへの送迎サービスが提供され、予約は必須です。 このペンションは平昌郡観光ペンション連合会の会員ペンションに登録されており、スキー場やウォーターパークなどの有名観光地で割引特典を受けることができます。 バルワン山ケーブルカー、フライングハウスアドベンチャー、モンブラン羊牧場ケーブルカーのような周辺観光地があります。 また、炭やグリルを使用したバーベキュー施設もあり、人数に応じて価格が変動します。 ご利用の際には、最大人数の超過や保護者同伴なしの未成年者、ペットの出入り、火災危険物質の使用が制限されます。 オンシーズンには、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "大関嶺羊牧場はどこにありますか？",
            "answer": "大関嶺羊牧場は周辺に羊牧場と三養大関嶺牧場がある位置にあります。"
        },
        {
            "question": "小金剛はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "車で20分かかる距離に小金剛があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室は5時以降可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "ペンション内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "平昌市外バスターミナルへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、平昌市外バスターミナルへの送迎サービスが提供されています。予約は必須です。"
        },
        {
            "question": "大関嶺羊牧場は何の会員ペンションに登録されていますか？",
            "answer": "大関嶺羊牧場は平昌郡観光ペンション連合会の会員ペンションに登録されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはバルワン山ケーブルカー、フライングハウスアドベンチャー、モンブラン羊牧場ケーブルカーなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、炭やグリルを使用したバーベキュー施設があります。人数に応じて価格が変動します。"
        },
        {
            "question": "利用に制限はありますか？",
            "answer": "利用には、最大人数の超過や保護者同伴なしの未成年者、ペットの出入り、火災危険物質の使用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには、一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 423
    }
}